點解和理非同武一齊做？

其實點解和理非同勇武要係同一個地方？

次次遊行集會都有咁多狗
根本係請君入甕
記住我地目標唔係打死狗
係五大訴求
唔好成日掛住覆桌泄憤

每次有遊行集會
等班狗駐重兵
勇武就去其他地方衝
例如銅鑼灣遊行就去旺角
機場集會就去返銅鑼灣
等班狗唔知守邊到好
久以久之啲狗一定痴線
但係又冇得唔守
亦冇藉口唔批不反對通知

和理非做煙幕
武做遊擊

只要tg十幾廿個人
玩下封路咁已經有效
放完野就走
Be water my friend

不分化不割蓆不督灰

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

Push

你睇番前兩日銅鑼灣 佢唔理啲和理非就得
到時集中火力拉曬啲勇武仲死

係，200萬人、7.1到7.28，路上根本無咩狗
和理非(甚至佔路)佢都唔多理
專心等夜晚打勇武派

咁係因為係返同一個地方嘛
嗰日如果係旺角玩點會捉到

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命